叡娜十卜區一週年 (•ᴗ•)

嘻

快d番everglow離開做假團

LM gchi

推緊啦

thx

今個月好忙

以為另一個人

g持

嗯

會繼續推彩元放心

幾時推牙露

上排cb推左 等下次啦

推推舊圖

雖然話就話佢地黎緊cb 但幾時先真係見到佢地出現下啊

呢條女系米就系呢團最樣衰個個 化濃妝刀睇得出佢巧7

驗下眼睇清楚d先再話邊個先係呢團最樣衰啦：)
系你老母

對眼甘細 巧明顯佢最樣衰 吾系你話系邊個

唔係話最樣衰 最唔靚點都係chaeyeon啦

推推舊圖囉

今日naver

封套製作

娜寶

enozi

非黑 哩個真系化妝刀吾靚同團最樣衰

要反出公海反啦屌

好食

好醜樣

Izone comeback la

芝士兄是咪wizone

只係幾鐘意yena wonyeon yujin 同牙宮

令我諗起呢個

哇一樣喎

唔記得

娜寶❤️

G！持！

更新

點解你咁得閒推咁多po

今日錄影

今年唔算喇 上年仲多

娜寶 元氣

今朝

腳趾妹 呢個系吾系真系佢

係

我愛娜b

娜寶元気！

似唔似樣

好撚正 西裝崔鴨鴨

送多張俾你啦 hehehehe

鴨腰 OMG

一圖兩用囉

點睇彩元空降

輕推我內

唔知喎

嗨

昨日donut頭

好配搭囉

隻highlight都真係幾靚，尤其髮尾

嘻第一贏

唔好諗咁多都好既，開開心心睇自己推，唔好理其他人，會舒服好多

我冇所謂

已經幻想緊椰奶入Everglow

第二贏

做隊長？

隊長係EU
椰奶補番個ACE位同吸本土人氣

幫我推推艾莎安打吖佢地好靜

呢張相好似yuri

第三贏

一圖兩用

周周

貓貓叡娜

係咪仲有貓貓禮志

今日

嘩好靚

毒唯